[外賣師入] 試過送外賣比咩名人？

我送過比細細粒 果陣住會展果棟apartment

林伯特

林鄭月娥

Rion, 三上悠亞

佢好串，冇乜禮貌

曹星如

袁偉豪算唔算 俾左廿蚊tips我

吳日言
外賣自取

邊撚個細細粒

好大份個個